有邊個角色仆街得過團藏？

搶人隻眼

岸本條仆街仔

佐助

小櫻

其實識揀一定唔要小櫻要香磷
兩個都唔會老，但係香磷有血繼

有一個廢老負皮

上個禮拜咪開完囉

樓主明洗版啦